【突發】湯家驊表態支持林鄭做特首：她親民、重視交流！！！！！！

湯家驊表態支持林鄭月娥擔任下一屆行政長官。他稱，當林鄭作為政務司司長，自己作為立法會內務委員會副主席時，林鄭每星期都要同立法會溝通，亦於不同場合與民主派見面，處理政策時，會聽取不同意見後再作決定。

全文：

＃湯家驊支持林鄭 ＃特首選舉

過街老鼠

唔好理呢條傻閪啦
擺明驚人唔記得佢
出黎講下on9野等人知道佢仲未死姐

#under__g__

買對家實無錯

湯渣華xxxxxxxxxxx

你有撚票咩柒頭 想做官呀？

無講錯wo，親民建聯，同西環有密切交流

正一湯渣

就咁睇淋病好難會輸

可能係未來律政司？

意料中事

投左共食左狗糧緊係要賣力啦

雪廠街那夜發生了什麼事 （啱啱11個字）

湯渣晨早變左仆街仔啦

淚

11哥

到底佢有咩把柄比人捉住左

十一哥bar list 排十一架

應該唔旨在呢個位

灑

咪再post依條on9啲嘢過嚟

中間派